{
    "Live Cam Models": "라이브 캠 모델",
    "Watch :count live cam models streaming now. Free live sex cams from top adult platforms.": "지금 :count명의 라이브 캠 모델을 시청하세요. 최고의 성인 플랫폼에서 무료 라이브 섹스 캠.",
    "LIVE CAMS": "라이브 캠",
    "models total": "전체 모델",
    "online now": "현재 온라인",
    "Your Favorites": "내 즐겨찾기",
    "online": "온라인",
    "View all": "전체 보기",
    "View all :category": ":category 전체 보기",
    "Play All": "전체 재생",
    "Stop All": "전체 중지",
    "No models found": "모델을 찾을 수 없습니다",
    "Try adjusting your filters.": "필터를 조정해 보세요.",
    "Loading more models...": "더 불러오는 중...",
    "Previous Page": "이전 페이지",
    "Next Page": "다음 페이지",
    "Page": "페이지",
    "of": "/",
    "results": "개 결과",
    "Search": "검색",
    "Username...": "사용자명...",
    "Platform": "플랫폼",
    "All Platforms": "모든 플랫폼",
    "Gender": "성별",
    "All Genders": "모든 성별",
    "Age Range": "나이 범위",
    "Min": "최소",
    "Max": "최대",
    "Sort By": "정렬",
    "Viewers": "시청자",
    "Close to Goal": "목표 근접",
    "Rating": "평점",
    "Favorites": "즐겨찾기",
    "Last Online": "마지막 접속",
    "Age": "나이",
    "Options": "옵션",
    "Online": "온라인",
    "HD": "HD",
    "Autoplay Previews": "자동 재생 미리보기",
    "Auto-play live previews (uses more data)": "라이브 미리보기 자동 재생 (더 많은 데이터 사용)",
    "Clear filters": "필터 초기화",
    "Apply Filters": "필터 적용",
    "Live now": "라이브 중",
    "NEW": "새로운",
    "viewers": "시청자",
    "Add to favorites": "즐겨찾기 추가",
    "Remove from favorites": "즐겨찾기 제거",
    "Best Porn Sites": "최고의 포르노 사이트",
    "Live Cams": "라이브 캠",
    "Blog": "블로그",
    "Girls": "여성",
    "Couples": "커플",
    "Men": "남성",
    "Trans": "트랜스",
    "Tags": "태그",
    "Countries": "국가",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign Up": "회원가입",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Save Your Favorites": "즐겨찾기 저장",
    "Create a free account to build your personal favorites list and get notified when your favorite models go live.": "무료 계정을 만들어 즐겨찾기 목록을 만들고 좋아하는 모델이 방송을 시작할 때 알림을 받으세요.",
    "Sign Up Free": "무료 가입",
    "Log In": "로그인",
    "Big Ass Sex Cams": "빅 애스 섹스 캠",
    "Asian Sex Cams": "아시안 섹스 캠",
    "Latina Sex Cams": "라티나 섹스 캠",
    "MILF Sex Cams": "MILF 섹스 캠",
    "No results found": "결과를 찾을 수 없습니다",
    "About": "소개",
    "Known for:": "특기:",
    "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
    "Completed Goals": "달성한 목표",
    "Goal": "목표",
    "Cams": "캠",
    "models": "모델",
    "Home": "홈",
    "Cam Tags": "캠 태그",
    "Browse by Category": "카테고리별 탐색",
    "Browse live cam models by category. Find the perfect cam show with our extensive tag system.": "카테고리별로 라이브 캠 모델을 탐색하세요. 태그 시스템으로 완벽한 캠 쇼를 찾아보세요.",
    "BROWSE BY TAG": "태그별 탐색",
    "Popular Tags": "인기 태그",
    "Live Cams from": "라이브 캠:",
    "No models from this country are currently available.": "이 국가의 모델은 현재 이용할 수 없습니다.",
    "Online Schedule": "온라인 일정",
    "Most active:": "가장 활발:",
    "around": "경",
    "Less": "적음",
    "More": "많음",
    "Typical Schedule": "일반 일정",
    "Best Times": "최적 시간",
    "Schedule data coming soon": "일정 데이터 준비 중",
    "Tip Menu": "팁 메뉴",
    "Make her day special!": "그녀의 하루를 특별하게 만들어주세요!",
    "Actions": "액션",
    "Want to tip": "팁을 보내고 싶으세요",
    "Register and get tokens to tip and request private shows!": "가입하고 토큰을 받아 팁과 프라이빗 쇼를 요청하세요!",
    "Get Tokens": "토큰 받기",
    "Tease": "티즈",
    "Dance": "댄스",
    "Interactive": "인터랙티브",
    "Special Shows": "스페셜 쇼",
    "Outfit": "의상",
    "General": "일반"
}
